[SPLIT] 思。裂 集中討論區 (有劇透成分)

啱啱睇完依套 覺得男主角真係好正
一睇到佢 好熟面口 但係睇晒成套都重係醒唔起佢係乜水
最後睇番poster 先記得原來係Xmen既Professor

btw睇住佢最主要果幾個人格
Barry - 民主型領袖？可惜出場無耐就被囚禁
Hedvit - 點解9歲既佢 有能力搶燈見光 又可以囚禁住Barry?

Dennis - 保護主義 一直都覺得佢好偏激 唔聽人講 但後來又比 Dr. Feltcher說服到 (點知最後Beast都係出左黎)

Patricia - 女版温柔化Dennis? 同Dennis, Hedwig組成左部落 但係冇乜作用咁

雖然係改編自 24個比利 但電影版睇到最後1個身份既時候 都估唔到會咁天馬行空
等我重以為Dennis同Dr. Fletcher坦白既時候係鳩up
如果唔係新聞報道 我都唔知Beast真係Beast(動物合成體)

btw男主角超級好戲
唔會覺得佢係到扮緊23個人
而真係有個feel係果個身份出左黎
不過電影時間問題 只係睇到主要果幾個 但係都值得一睇

留名睇anya taylor-joy

最後留意唔到
係動物合成體？
子彈都係輕傷
是咪會有續集

主角係動物園保護區工作
怪獸就係動物園內所有動物既合成體 the most powerful one

Btw我都好奇點解個9歲小朋友有咁既能耐令到一直主宰身體操作權既人無辦法出番黎

套戲好正 以前睇廿四個比利要腦補 男主角精湛既演技終於一嘗我心願

想知多唔多突然嚇你一跳嘅位

我諗依類型唔會有續集
相信有續集都冇野再講

好少 雖然會轉換身份 但係唔會好似鬼片咁彈出黎嚇你

廿四個比利你係指睇書？
我都諗緊好唔好買番本黎了解下

呢套應該唔係 廿四個比利 改編電影？
之前睇過話 DiCarpio 會做比利

係改編自24個比利
因為本身23個加埋終極boss beast = 24個
本身我都記得係揾Leonardo不過後來唔知咩事冇左 就揾professor黎拍

因為最後好似 Bruce Willis 出左黎

屌你睇到最後原來係unbreakable續集黎

禮沙也馬蘭好耐冇一套戲唔係勁劣評

唔關尊麥堅事
呢個導演鐘意一個故仔一個故仔咁講，冇得續

我都諗緊佢出黎係咪另有劇情
但睇番imdb只係講佢係個older staff

不如話係Terminator都一樣得

Leo嗰套喺另一套源用24billy嘅戲，呢套只喺借背景作藍圖，而Leo拍緊嗰套喺未上。

不死劫呀

屌動物員個看更唔撚信Katie喺walkie叫佢報驚眞係

The broken are the more evolved.
好鐘意呢句

契仔你幾時示範點樣喺地鐵無聲穿到你對shure呀

啫係邊一個人格？